正式宣佈，所有溝警嫂的都是人民英雄

狗公assemble

嫂咩嫂啊 你大佬啊班狗

下次唔好講黑警死全家
試講
你老婆琴晚叫得好淫
你老婆好好屌

推到狗公們見到

警乜撚野嫂， 係狗乸呀！

屌狗屌過嘅閪
又幾勇敢嘅

狗妓

咁中出即飛剛滿16歲既狗女有咩稱呼

果啲潛在手足黎嫁

Push

狗公同黑警都冇分別

乜撚野嫂呀 慰安婦揸

老牛愛嫩草

為民除害